單身的我

日日R朋友出街 我覺得好充實但好寂寞 有冇人明呢種感覺

熱鬧完之後 都係得翻自己一個嘅寂寞

有

有拖拍既人唔洗好似我咁努力 係講到尾人應該享受自己一個 但邊個唔想有人扶持自己

就係呢種感覺

捱埋聽日

這刻有人陪玩樂仍寂莫

明
朋友幾熟幾啱玩都好 始終有D位係填唔滿